支那三大妖術（武術 醫術 風水巫術），真係要遠離，甚至要廢除

支那武術（簡稱支武）
支那醫術（簡稱支醫）
支那風水巫術（簡稱支巫）

三個毒瘤，留毒千古，害人不淺。
不止要遠離
我覺得簡直要廢除。

樓主係咪唔怕死
轉頭D風水大師會施法整死你
武術宗師會係外太空跳返落地球一拳打死你

Don’t make jokes seriously, or it is not joke anymore.

推唔郁都照推，順手借個位
（重要原則）想經濟攬炒，必須先紅後藍，否則只會事倍功半

國師式預言術

其實我地係反中共，唔係反中國傳統文化啊

其實武術，醫術同風水都係源遠流長，只係現代混左好多神棍入去。抗爭義診「若水患醫」都係用中醫醫大家

中共文化同中華文化都分唔清